明叔不行了(已射) 你係咁推我D POST 曼聯都唔會贏波架

我唔想曼聯贏波呀

明叔

咁蓋清係緊推曼聯d post係想曼聯贏波？

你點推都無用架，唔會囉

輕輕鬆鬆秒左蓋狗

蓋清有冇食過武漢妹？

點分

聞下隻閪有冇湖北味

屌完就分到

我都睇唔出天奇係

仲理條傻閪

天奇雜習

出糧出狗糧

叔

梳